藍絲出有假聯署 大家麻煩去投訴佢煽動恐怖主義

假聯署
同身邊嘅人講「唔好簽」

發現【假】五大訴求聯署
好多人冇睇內文中伏
內文話要政府做出五大訴求，然而五大訴求係要求政府嚴正執法鎮壓運動！

文宣組唔該幫手宣揚呢個聯署係假嘅（內文係支持政府鎮壓）

對家仲諗住登報紙聲稱好多人支持，已經有幾萬人簽咗！
另外中共開始用三毛四方八面入侵，話示威者暴力同滿口謊言，文宣一定要大大力咁還擊！否則後果不堪設想！

記住
唔好簽！
唔好簽！
唔好簽！

但係要同人講
個聯署係假嘅！
咪中伏

上面原文

拉到下面有得report

NOW OR NEVER

無所不用其極

聯合國開聲話要求調查警方
佢第一條已經好明顯煽動恐怖主義

[緊急呼籲] 818和理非全面進駐維園

818見

推